有無人知MC JIN個徒弟KT宜家點？

WHO IS WHO IS KT 有無人知 有無人知

冇人知

唔好理我咁多啦 幫我整杯思樂冰

衰仔呀呢個係好主意

好呀順便拎盒檸檬茶

做左地鐵站

more details

唔使問阿貴 你肯定攞維他

觀堂站